香港要月入幾多先夠生活

唔好講買樓結婚 食飯交通都用唔少
又要儲錢 睇場戲都一百
旅行拍拖仲唔洗講 d錢好似開水候咁
香港人得個萬幾蚊可以做到咩

萬幾蚊係生存咋

咩都要你俾曬 又話你無儲錢
係咩概念

香港唔好講生活 生存都難

唔係無儲錢 係無上進心

一人：16k
二人：30k（合計）
三人（核心家庭，夫妻加上一名子女）：40k（合計）
四人（核心家庭，夫妻加上兩名子女）：50k（合計）

利申：9up

D死港女既諗法
無錢無上進心

40k真係夠家庭 食飯供樓/租屋 個細路既費用 養細路好貴

男人比撚曬咁你做肉便器隨傳隨到得唔得先

你個計法 啱啱過你個指標收入果啲無話生存唔到既 好辛苦囉

40k 慘過食屎
交稅交費 日常開支
基本上都冇咩積蓄

死左佢啦
阻撚住地球轉 惡性循環
窮人 搭巴士 一街都巴士
阻撚住成條街

公屋+兩萬幾 都可以養活 一家五口（以前）

如果2公婆夾埋搵7萬
已經有層樓供完
供架車仲會唔會好辛苦 真心問

以前我樓下10蚊盒叉飯
而家21

供坦克車都得啦

你供幾多架？
廿、三十架一定辛苦架

搵到錢都唔好買股票，轉頭又輸晒

唔得 12K會唔夠用翻工車錢，水電，食野都要錢
計完就無錢買野/去玩
去到2XK 唔洗供樓有地方住，工作穩定
呢個就真係完美人生

有公屋 搵20k都夠

我搵17k 女朋友12k

感覺都係岩岩夠生存

45k都好難生活

基本上用多就要賺多
若果你想看數字請找Google